黃藍Youtube資料庫第二輪：推廣黃色Youtuber

Youtube嘅演算法只會推薦你睇開嘅類型，
令平時接觸到嘅Channel受限，
所以我決定開個IG帳號嚟推廣不同類型嘅影片比大家，
等大家可以接觸到多啲唔同類型嘅影片，
認識更多Channel。

但由於IG不能夠直接貼Link比大家，
Facebook又卡住係驗證度。
所以我開設咗個只更新播放清單嘅Youtube Channel，
將介紹過嘅片更新落播放清單度，
方便各位查看，
驗證完咗都會設置埋Facebook Page直接些牙比大家。

Youtube：
IG：

點解XXX係黃？
係回答之前，
我想問下有冇藍絲質疑過何志光以前係本土派 / 社民連朋友？
有冇見過藍絲話KOL100係偽藍？
佢地冇一個出嚟派口罩嘅時候，
有冇藍絲嫌佢地做得唔夠多？

一個Youtuber一旦公開、明顯地表態，
即使佢幾偽黃依然會被藍 / 紅嘅公司封殺。
當然啦，用光環嚟呃錢食女另計，不能接受。

在我嘅角度，同黃色經濟圈一樣，絕對係宜鬆不宜緊。
因為各位仲可以用自己嘅個人喜好嚟把關，
你覺得佢偽黃，
嫌佢做得唔夠多之類嘅你可以唔訂閱佢、唔懲罰佢，
但佢會係榜上有名。
而且Youtuber嚟講，
做藍絲個面係絕對好做過黃好撚多，
求其拍一條鳩up片都過十萬人睇。
藍絲係唔屌鳩同路人方面係絕對值得我地學習。

點先幫到啲Youtuber？
最重要係Engagement，
姐係Like、Share、Subscribe、Comment，
另外亦可以儘量唔Skip廣告，
（利申：有啲廣告真係好撚長，成五分鐘，會skip）

小弟都搵咗啲朋友幫手，
嚟緊幾日應該會更新曬目前收集到嘅channel
更新完之後就會全面審視返啲channel
例如佢地嘅分類、黃嘅理據。

另外，我部分朋友唔係跟得好貼，
有時候會分錯地方，
我會儘快更正返，
都明白有大家對部分頻道爭議好大，
我會盡力做好佢，
Sorry。

樓豬，之前有post 整左個google excel 係咪你作品 ?
知唔知做咩死左link ?

yes
我睇睇

應該冇問題喎

手足幫手

推

push

黃藍資料褲，
慢慢更新中。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

晴爆出現咗兩次

thanks。

達哥一早被連登仔割左

拿冇針對你，見到你d觀眾先report咋
想撈一係hidden咗個comment同like button囉

支持

講真達哥又係幾sosad, 不過呢單野其實4/6已經講緊，加上佢fb 亂屌完人又真係好難再mount
但佢肯定唔係Ming dog, feilx 之流

其實係佢處理得差

香港人唔該你先真
Thank you 絲打

Carl ho卡爾

雖然間唔中會關d政事
但絕對我地e邊

佢果陣fb變咗第二個人咁屌人，公關大師都難教啦

印象中入面有

暗黑達哥

應該佢阿哥or 其他admin黎

處理得咁差，應該唔係admin啦。

推。

達哥係咩色睇左佢咁多年唔洗講啦

咪就係
其實真係風水唔好，運數用盡，始終佢上位上到咁高唔講人生運程都唔信

邊估到會係咁嘅形式收皮。

屎萊姆一定唔入得黃 list
1.推淘寶文化 荼毒下一代
2.扮黃 可以睇下佢最近d片
3.重有好多 唔撚打......

有手足還押150天聽日上庭

我會再審視下

借黃店賣廣告 呢個最無恥

其實佢真係處理得差
同埋應該唔知有咩難言之隱
有睇開都知佢咩立場
只係捧得太高，所以跌得太快

同意

訓醒再推

日日都follow 咗好多黃色channel
KOL100 report 完又再report
希望幫到手

會提起少少

Push

唔該曬！